"Ze legde de situatie uit.
Het was binnen vier mijl ten noorden van Exeter.
"Het is maar een huisje," vervolgde ze, "maar ik hoop er veel van te zien vrienden erin.
Een kamer of twee kan gemakkelijk worden toegevoegd; en als mijn vrienden vind geen moeite om zo ver te reizen om mij te zien, ik weet zeker dat ik het zal doen zoek niets om hen te ontvangen. "
Ze besloot met een heel vriendelijke uitnodiging aan meneer en mevrouw John Dashwood om haar te bezoeken in Barton; en aan Edward gaf ze er een met nog veel meer genegenheid.
